宋慧喬39歲生日！「青澀舊照」曝光 臉蛋驚人變化上熱搜

南韓女星宋慧喬（喬妹）因精緻的臉蛋加上出眾的氣質，成為不少人心目中的女神，憑藉《順風婦產科》、《藍色生死戀》、《浪漫滿屋》、《太陽的後裔》等知名韓劇，出道超過20年，仍坐穩韓流巨星的寶座，今（22日）適逢她39歲生日，好友們紛紛在IG曬照發文獻上祝福，還曝光了她的超萌童年照以及剛出道的青澀舊照，讓網友們看到後狂讚「從小美到大」，更登上微博熱搜榜。

▲宋慧喬出道超過20年，仍坐穩韓流巨星的寶座。（圖／翻攝自宋慧喬IG）

每年宋慧喬生日，世界各國的影迷們都會送上祝福，這次粉絲們也包下紐約時代廣場的大型廣告看板為她慶生，當然在圈內擁有好人緣的她，也陸續好友們的祝福，她也開心地在限時動態轉發，感謝大家的心意， 其中她的一位女化妝師更是PO出了2張宋慧喬幼年時期圓臉大眼的照片，直誇自己每次都因為實在太美而受到驚嚇，「姐姐不論是以前還是現在都一樣漂亮呢」，有位男造型師也分享宋慧喬多年前的時尚照，讓網友紛紛驚呼「真的都沒變，數十年如一日的美貌」。

▲宋慧喬39歲生日，代言廠商和粉絲們紛紛送禮慶祝。（圖／翻攝自宋慧喬IG）

▲宋慧喬身邊友人曝光她幼時萌照和青澀舊照。（圖／翻攝自宋慧喬IG）

而宋慧喬在與朴寶劍合拍韓劇《男朋友》之後，已經2年多沒有新作品了，粉絲們只能透過IG，看宋慧喬自己分享的生活照和代言美照，一解相思之情，不過日前韓網瘋傳2021年預定播出的電視劇表中，傳出她有望搭檔李鍾碩出演新劇《還魂》，該劇由《未生》、《信號》等神劇的導演金元錫執導，編劇則找來曾寫過《德魯納酒店》、《主君的太陽》的洪氏姐妹擔任，讓大家期待指數破表。

39歲好似仲唔錯喎

細個好中意睇浪漫滿屋

首ost到今時今日都仲聽緊
好撚高質

浪漫滿屋真是好好睇

仲係好靚

好想重睇
但個畫質...

世界第一 就在今天 就在今天

打爆jer

撚啊

鞭落去

兜落去

臭西

好女仔

婚都離撚埋

牠?????

鋤落去

施巴90後扮00後

00後都可以睇

好想屌佢塊閪

令令

唔撚信00後唔駛返閪熊當正職的

我freelance